髮質勁硬，剪咩頭好？

剪唔到短髮，稍微短少少已經違反引力咁樹起晒，留長就因為髮質太有彈性，所以勁厚同蓬鬆，我都係一鳩剃光佢算

有冇圖

冇得救 剪咩都咁樣衰

Thx 巴打，咁我唔洗咁煩惱了

留長d 產青既話唔好產後面

平頭

有冇示意圖

剷曬佢啦

跟the rock咁剪

剷中間留側邊

負離子做個根囉

只能用藥水整番唔硬

留番長少少咪冇咁覺眼囉